張名雅呢件外套係邊買

正

應該係問樓主老母借

麻煩多圖

我想跟佢咁著

我都想知
如果有多啲圖應該容易啲搵到？

推到有人答到我

睇佢ig

係佢黎咩？

係

佢老公好靚仔

好想飲奶

唔問佢走上黎連登問做乜

無ig。。。無fb

望下啲歐美牌子有冇出粉紅色hoodie

揾5到啊

繼續推

合埋口笑個樣唔同咗

望唔清楚，比多兩張睇睇

因為你on9

無啊，得2張

張名雅正